分享每日心水，唔中勿屌

7月list 正常200一注
1.摩盤 600
2.白蘭恩大波 400
3.莫迪盤 200
4.波杜盤 200
5.維京盤 400
6.塞內盤 200
7.塞內半大全大 200 200
8.特林素細波 400
9.莫迪大波 400

💩💩🍺💩💩🍺💩💩👍👍

10.696盤 600
11.櫻花盤
12.神船盤
13.bee 盤 600
14.松鼠盤 600
15.三分盤
16.大邱盤 600
17.神船大波
18.三分大波
19.松鼠大波
20.櫻花細波
21.櫻花細角
22.bee 細波
23.大邱大波

👍👍💩💩💩💩💩👍💩👍👍💩💩💩

24.埃及 400
25.費城 400
26.亞軍停
27.休斯
28.費大波 400
29.埃及細波
30.亞軍細波